我有樣野玩，可以搞到tvb仆街，唔知有沒人敢試?

大家可以睇下呢個
係講文宣既方向

其實全香港得一個目標，就係下一代

4隻字
浪廢時間

浪費時間

其實冇乜用，佢自然會搵啲似藍絲嘅人訪問
你邊扮得到咁多